認真 連登風向真係畀PR公司帶住

港父日日po埋啲微博post上連登 仲要勁易上熱門 除咗係PR公司都無咩原因解釋到

蝴蝶姐姐上左三個

屌你老母

都係果句 自己放棄連登 仲有咩好講

雖然你講都係果句 但我唔係好明

我打過好多次唔想再打
連仔唔FORCE LOGOUT
6 7月前線唔上連登 轉TG
戰略POST TWITTER POST推唔郁

連狗同港父同埋間公司係一伙 唔使分析

起一起我底6-12月 我上熱門既都係反送中有關既post
係近依幾個月肺炎我先轉 搬微博搞笑post來比大家笑小粉紅

邊間PR公司？

問港父 我唔敢講

吹大左
你真係估香港人日日講抗爭唔做其他野咩

你收左錢的我認證左

港父X公共關係集團(國際)有限公司

cc狗不願接受 仲一車車追住港父條撚嚟含
含完屌其他台有pr公司

順便問埋佢收咗幾多錢

唔問

手足冇追蹤我

追蹤你托咩 開個熱門就見到你啦

駁唔到

港父同weibo有關係

狗餅點睇父狗成日講埋啲on9嘢

我波台

你咪撚再推 我唔想上熱門

殺人犯

由佢啦，佢除左on9野無野識講架喇

佢同牙佳真係幾似
做盡壞事都仲可以過得咁安樂

跟Agenda做

品格ok高尚

即上 我屌？

如果admin唔ban咗微博支付
呢場運動真係玩完

bug撚左

會ban我跳樓

你癲撚到on9

我block咗佢 所以佢啲post上熱門我都見唔到

block得好

全部人block晒佢就冇事
唔會有人討論啲垃圾

推有用Po

唔好意思，借個位

全港最大良心飯券計劃正式上線啦！

--------------------------------------------------------
不分化 不割席 不篤灰

PR公司仲請唔請人

推

連尼住可唔可以定期force log out? 連登真係差不多有50%熱門/留言唔可信

真

中聯辦其中一個單位佢住緊

知你唔係有心，個話題本身都好有娛樂性
或者可以開po個陣提提大家用不推文回覆？可能會好少少

你信佢唔係有心

你同班波台狗太熟 好容易就推埋啲鳩post上熱門

佢真係無心，毫無良心

想講依個星期 熱門有超過一半唔係正經post
如果唔係PR公司 真心有d失望
大家係咪唔識咩叫不推文

仲有個唔知乜叫羅X祥既藝人post...

頂住啦，我已經係咁拉post

樓主以為連登好多人，其實都係我扮

總之笑時事台就啱架喇

乜7都上熱門

Pushhh

唔想知羅志祥 d 野呀屌

係抵笑

有5,6個ac推post, 只能見一次拉一次

內容有趣啲人咪覆囉

佢供應個post比連登，都要有連登嘅會員回覆先有用

Cctai一直講唔出邊間PR公司就好似藍絲搵唔到個大台咁🤣

捉哂連登仔喜好

一個人佔咗四個熱門post

根本係特登 logout 有幾難

話曬我上高登+連登有十年咁上下
懷疑我既 可以去高登睇下
我係高登開左一樣既帝吧post笑08高登仔

6個

屌
幾時先有得force logout

成日打稻草人 唔肯接受現實

你會睇得到佢好多回應都係 Push

PR Agency就喺度做緊嘢!

透過 HKG 分享一則貼文：笑死 「帝吧」bin鳩 08年高登仔：「我係中國人，呀hi」

高登開咪一樣上熱門
個話題夠有趣 自然多人睇
洗鬼分身咩

但我又真係想睇流出既片

點睇我無撳入去睇

個高登app整左咁撚耐都未有hkg+ 水準
唔好話連登

唔洗入去睇

up

樓主自命清高

行動鋪完全推唔喐， 下個禮拜就係立法會選民新申請截止， 有冇得搞搞佢
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

連登本來就唔係政治論壇
只係6月開始個個都focus反送中
所以其實而家係你哋騎劫咗連登只可以開政治post

大家睇ac啦

唔知幾時開始啲無聊po得幾頁都上到熱門 抗爭警世po推到30幾頁都上唔到熱門

唔屌唔撚化

好多j圖廢post同人工post

點解唔ban嗰啲先

屌，講起就嬲，當初去到15萬會員開始最多5毛加入，當時大把連登仔叫連尼住停收一排新會員等過咗陣5毛風先，同叫林奠停關一樣，好聲好氣嘅有，屌鳩柒佢嘅又有，一樣唔撚聽，令到當日種嘅花變成今日結嘅果。

HKPF

加強版燦神

好明顯啦
啲膠Po 無聊Po 垃圾po都上曬熱門

咁請問你係咪真心想抗爭成功？
話題夠有趣嘅話可唔可以集中羅志祥話題係一個post？同埋鼓勵不推文回覆？

殺人狂魔暨笠水狗

佢地用唔同Acc去長時間開住同一個Post，令到個Post好易上熱門引到啲唔知嘅入去推

唔瞓？

咦咪住先你覆嗰條五毛嚟

有咩問題 我都係五毛嚟

驚server爆咪分批囉乜春影響用戶體驗

咪咁啦

個三個post唔同架
一個朝早開 蝴蝶都未出來講sry
一個膠post來
最後一個係蝴蝶出來講sry 先開

我今日一樣有出笑支那post

樓主似pr 反父反到勁多like

你開個集中post咁有咩更新咪加係個post到囉 有興趣自然入去睇又唔會霸佔熱門咁多位

咁你可以鼓勵不推文回覆啦掛

Push

標題擺明講緊我自己

正常香港人點會同微博呢啲垃圾

真係講唔通

不如list哂呢堆PR走狗users出嚟自己單機單飽佢啦！

認真便輸了
習慣就好

唔難搵 你去港父啲post睇下邊啲會員係咁出現就知

你羅

追追post先 唔好人講就信

一日開n咁多個post講on9中國野

好波
行動po

亦都可能係好撚得閒嘅死毒撚連登仔24小時長on連登

連仔一次force log out 都唔肯

岩呀

Thanks for reminder.
即block

你講邊個

你幾細胆

無check過 唔多清楚

港父狗

係

你咁勇？

點

如果個個都去自發block曬佢哋
相信個風氣會好番啲

其實正面啲睇
起碼依家開始分到五毛 PR
不過同時小心一啲比較高招既分化撚

咁我係五毛定PR

國安

呢個post有七百幾個傻鳩

咪扮啦5毛狗！

好波

忍夠佢，決定要爆佢大獲！

仲有無

條仆街大陸武漢出生，老母做邪骨妹識左佢老豆，佢14年先黎香港，因為廣東話唔正搵唔到野就做網絡打手（5毛），人工好低，呢期狂上熱門都係每個月8k

唔驚死？

父狗廢既，未驚過

b哥唔瞓係幾屈

賓兄都係

佢癲到

換左更

拉左未

班推拉師又唔做野
港父遲早霸晒成個熱門

入黎光復波台

手足 應承我，唔好再覆五毛「港獨之父」可以嗎？

疑心生暗鬼，鬼打鬼

雙登根本就係泛民左膠聚腳地，而泛民左膠同埋港獨派就係一硬一軟咁幫土共係香港扮正義之師實質搞維穩既集團，仲有果d所謂既素人，一般既本土派，邊可能咁易見報同俾支持者推到上各個網絡平台既熱門水面丫

p牌表示乜都幫唔到手

一個支那豬事件已經好多post
其實都要怪連登仔八卦啫

仲有件 連登燦神 ( 簡體字 ) 的會員都好出名

搬運師好波

一早block左